歪面整容閪係西鐵隨著影人

好在我即刻報覆影返佢

係你偷𥄫我對腳我先影你

你完全唔尊重女性

一陣我轉個account post你個靚樣上來

做咩9

吓，靚咩？
你帖唔到我個樣嘅，中年變態港女點會上連登？
肯定係Facebook 圍爐

你學好啲中文先啦

係嘅係嘅

樓主做乜停藥？你D妄想症狀又出黎，你再病發又比人強制住院..

Andante 乜又你精神病發呀

做乜撚野周街影人？係咪停撚左藥，妄想症發作？

唔好意思, 政府無能, Andante 精神病病發, 又可以上網
我唔小心踢爆佢精神病病重, 就開始發神經推舊POST

喂，癲佬，做乜影人姐，死剩把口尻屌無用架我就踢撚爆左你係西鐵發癲影尻人擺上連登，到你踢爆我啦

我非常之多謝Andante 你幫我推POST
希望以後都有隻跟尾狗Andante 係咁幫我推POST

不過精神病病情嚴重係人人有眼睇嘅事實
你繼續推嘛, 哈哈哈哈哈

護士開錯10倍劑量藥比我

咁撚好笑？笑完入黎繼續啦
喂，捨得踢爆我係精神病未呀？
唔踢就解釋下做乜係西鐵話人影你啦，你係咪停左藥，有被害妄想症呀？
做乜影返人擺上連登呀？你係咪有病呀？

做乜撚野縮埋係度？入黎繼續啦
好撚驚我咩？做乜唔入黎

鐵年輕情侶

倚癲淘紅你條痴線毒撚真係好恐怖
唔好以為改左名起唔到你底
係咪無閪屌谷到癲左？又妄想症話人影你，又反社會
幾時拎刀出街斬情侶？

倚癲淘紅，你癲定我癲呀？
我咁刺激你，你條大西北鄉下仔聽日會唔會坐西鐵斬人？

倚癲淘紅，咪撚扮睇唔到啦！屌你老母！

倚癲淘紅你條癲佬日日遊西鐵河，用圍昅人又影相
屌你老母真係好癲，好變態
你係咪日日返學時間迫車Hi學生妹，放學時間就影校服？

求助]被民X聯職員/支持者影相唱

倚癲淘紅你條癲佬，兩年前已經病發，又係話人影你
D症狀嚴重到咁食藥都用，拿拿聲入青山啦

頭先係美孚mtr 拎左m記現金卷10蚊

倚癲淘紅你條癲佬，原來慣性周街影女，真係好撚痴線唔好以為改左名起唔到你底話人影尻你，點知原來係你條痴線佬周圍影人

少見的百摺短裙

嘩我屌你老母呀倚癲淘紅
唔好以後改左名起唔亞你底
你個癲佬周街吊住女仔尾影腳？唔好咁痴線 你食藥啦
我真係懷疑你日日係西鐵影學生妹校服裙底
你條友已經谷到變態，又有精神病，你係咪成日想強姦人？你係咪有孌童癖？
0
0

癲淘紅你條痴線變態佬，我一定追擊你，你覆一個我追你一抽，等全世界知你條癲佬有幾撚變態

上水未呀癲佬倚癲淘紅？唔係好撚搶口，好撚屌得咩？你條變態佬做乜潛水呀？落左街強姦呀？

態佬咪撚縮埋呀，屌你老母
報警拉尻你條癲佬